有啲咩野social issue既topic可以做圖輯？

跪求各ching比下意見 最好比較易拍攝既 要係社會問題/現象
趕assignment

水貨

呢個好行 有冇啲特別啲既topic

港奴

露宿者? 岩岩俾人燒晒副身家

有諗過 有預感同班大把人會做

小店呢？
依家小店買少見少，無論係食店定係士多

轉少少 街上面流連果d阿婆阿伯/街童/南亞囉
南亞我覺得ok(你夠膽影既話), 如果用左呢個既第日share返成果